\begin{center}
\index{Båd sommar och vinter}
\subsection*{\large{Båd sommar och vinter}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Och nu är det vinter}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Båd sommar och vinter\\
ner nubben den slinter\\
i pojkar och stintor,\\
går bra - går bra. \\
Och nu vi ej töva, \\
vår nykterhet pröva\\
och sjunga och öva,\\
går bra - går bra.\\
Ett visst kvistfritt kvastskaft\\
och kaffekaskdags strax,\\
sex laxar i laxask,\\
går bra - går bra,\\
det provet kan klara,\\
han kan utan fara\\
\\
TA SUPEN OCH SVARA:\\
GÅR BRA, GÅR BRA!\\